事隔一年了，我無辦法唔再開呢個post，因為太多野已經改變

我想問大家仲記唔記得有套美劇叫SEX IN THE CITY ?

如果想追返一年前我出過既post 可以睇下呢度

仍未清楚來龍去脈既人我很明白的,大家都會發覺一頭霧水,我究竟up 乜春,

我而家再引用之前用過既例子,等大家知道咩叫「曼德拉效應Mandela Effect」

假如,只係假如咋,你由細睇到大既<<龍珠>>卡通片.
英文<<dragon ball>>

某日畀某人坐時光機改寫過去歷史,將<<龍珠>>名字改變為<<龍銖>>
英文<<dragon ball>> 畀人改變為 <<dragon doll>>

但現實你地記憶中一定係<<龍珠>>而唔係<<龍銖>>,冇可能係金字部首
英文一定係ball . 而唔doll,

打死都冇可能記錯 ,但現實由你床下底本龍珠劇場版珍藏本個封面都寫住係<<龍銖>>而唔係<<龍珠>>英文寫住係 <<dragon doll>>而唔係<<dragon ball>>

你心諗冇可能就上網搵返所有資料,但出黎既答案都係<<龍銖>>都係<dragon doll>>

呢一刻,你都覺得唔係真,但現實的確係改變做<<龍銖>>都係<dragon doll>>

你呢一刻會有咩反應?

一年前我仍然對「曼德拉效應Mandela Effec」冇好深入既了解,但最近我心血來潮又搵返呢個topic 研究返,我發覺呢一年多左好野改變左包括 sex in the city 變左做sex and the city!!

如果仲係唔信既話,大家可以去ebay search 下

圖片改做了sex and the city,而賣家依然係寫sex in the city,有睇過呢套美劇既人,由期係我地呢班80後,
一定記得係sex in the city!!

而我最近留意到網上d 人討論已經唔係將物品既名字改左名,而係一些地圖曾經有既地方冇左,甚至連國家地理時區也改變了,想知道有冇巴絲有留意過呢樣野?希望大家一齊討論下究竟世界發生緊咩事

其他証明我會keep 住upload d 片畀大家睇,其實大家都可以去youtube就搵到

一年前我以為 Berenstein Bears 事件只係單一事件,
但其實 Berenstein Bears 只係「曼德拉效應Mandela Effec」 其中一個事件而已,

最新既發現事件

The Mandela Effect May Have Altered Our Reality Forever by Jairo Parra

上面有大量「曼德拉效應Mandela Effec」例子,好多我之前都冇留意過,應該係呢一年改變左既例子

仲有無多啲例子

matrix撚
好多都無同感 但有啲係字同圖片好撚易搞錯

兩個鐘既例子

有同感 樓主講多d